男人係咪會有定落嚟嘅一日

我同佢發生咗啲親密嘅行為，我問佢我哋咩關係，佢就話係情侶關係，但我身邊啲朋友都話佢呃緊我，到底男仔係咪有玩夠嘅時候

依家啲基佬都咁多花臣

有咩問題

唔係gay囉，個個女仔都想要個好男仔㗎啦

好男仔你就唔會要啦

都識唔到

有，當佢遇到一個唔捨得hurt既女人，佢自然會對佢專一

識到又話佢木獨，無激情，唔識氹你㗎啦

屌咗仲未block你ok喇

你係想知佢係咪對你認真，唔係男人會唔會定落嚟啦下嘛

其實好多細微嘢睇得出佢係咪一個認真嘅人

當玩厭你仲有其他女玩，點都唔會夠

你嘅性別係咪有定落嚟嘅一日

承認呢個事實啦，
當局者迷呀
聽下朋友講